有幾無知先會拎612同64相提並論？

人權自由完全冇進步過

支持64
鄧公？好撚熟呀？你邊位呀？

啲馬賽克都好馬賽下

不嬲對64冇咩感覺因爲根本唔係自己友 大陸人都唔中意香港人嘅

中五畢業 多謝你咁快投身香港嘅勞動力

毅進仔全家都咁撚柒